《波叔送飛》你老細諗左條屎橋出黎，做細既都唔出聲硬食？

要幾低能先諗到送OP飛

得罪講句，財政司班人都幾撚廢

班公務員明玩鳩劏房波,好快落台

波叔：送OP飛係財政司同事，既，決定，係集體意志；唔存在我一個人話事既情況；我本人係有俾意見既

考公務員驗下IQ好喎

實在太膠